環境人士幾時行動罷拎4000蚊

屌你老母香港政府
要人印幾百萬張紙去拎果4000蚊
我唔係係環境人都睇唔過眼
希望大家一齊罷拎4000蚊
向全界展現大家對環保既決心

環保撚：

哂紙照屌 錢照拎 同學唔好攪亂 兩回事來